［仆街仔］突發 無線新聞主播公然露兩點

無圖

唔好以為似件衫就唔洗BAM

好想瘋狂舔粒的

黑提，又唔係靚，點j